【Police state】今日見到消防要清路障

班死黑警真係好撚仆街
辛苦曬消防